浙江影視之旅

今年4月復活節假期去邊好❓

呢個團目的地係浙江省嘅杭州、金華、義烏市，仲會去到橫店影城同當地青年攝影團隊交流～

何事：浙江交流團
何人：12－24歲（24歲以上都可以報名試下
何時：2019－4－19至23 （5天）
何地：浙江省 杭州、金華、義烏市
何解：了解內地發展 大概係去影城扮大俠、太得閒
如何：以下google form報名

網上報名：

資料來源：FB-荃灣青年會：

自頂

自頂頂 一定係標題唔夠吸引